在遠方 於西雅圖天空

就快一年啦 你還好嘛
我不好

我不好

你有冇一刻係鍾意過我